想寫個醜字

留幾隻字比我？
寫幾隻醜字比你

pish

都唔知你做乜

做咩

Pish好悶
比幾隻字我寫

人工島 屌老母

唔識寫呀我

係咪個醒~~~~~~呀！